{"-": ["-"], "Aluno": ["-", "Doutoramento na Business School", "Doutoramento na Escola de Ci\u00eancias Sociais e Humanas", "Doutoramento na Escola de Sociologia e Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Doutoramento na Escola de Tecnologias e Arquitectura", "Licenciatura em Antropologia", "Licenciatura em Ci\u00eancia de Dados", "Licenciatura em Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "Licenciatura em Economia", "Licenciatura em Engenharia de Telecomunica\u00e7\u00f5es e Inform\u00e1tica", "Licenciatura em Engenharia Inform\u00e1tica", "Licenciatura em Finan\u00e7as e Contabilidade", "Licenciatura em Gest\u00e3o", "Licenciatura em Gest\u00e3o de Marketing", "Licenciatura em Gest\u00e3o de Recursos Humanos", "Licenciatura em Gest\u00e3o Industrial e Log\u00edstica", "Licenciatura em Hist\u00f3ria Moderna e Contempor\u00e2nea", "Licenciatura em Inform\u00e1tica e Gest\u00e3o de Empresas", "Licenciatura em Psicologia", "Licenciatura em Servi\u00e7o Social", "Licenciatura em Sociologia", "Mestrado em A\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria", "Mestrado em Administra\u00e7\u00e3o Escolar", "Mestrado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "Mestrado em Antropologia", "Mestrado em Arquitetura e Cultura Visual em Lisboa", "Mestrado em Ci\u00eancia de Dados", "Mestrado em Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "Mestrado em Ci\u00eancias do Trabalho e Rela\u00e7\u00f5es Laborais", "Mestrado em Ci\u00eancias em Emo\u00e7\u00f5es", "Mestrado em Comunica\u00e7\u00e3o, Cultura e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o", "Mestrado em Contabilidade", "Mestrado em Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o", "Mestrado em Desenvolvimento de Turismo e Cultura", "Mestrado em Direito das Empresas e do Trabalho", "Mestrado em Economia", "Mestrado em Economia da Empresa e da Concorr\u00eancia", "Mestrado em Economia e Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Mestrado em Economia Monet\u00e1ria e Financeira", "Mestrado em Economia Pol\u00edtica", "Mestrado em Economia Social e Solid\u00e1ria", "Mestrado em Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade", "Mestrado em Empreendedorismo e Estudos da Cultura", "Mestrado em Engenharia de Telecomunica\u00e7\u00f5es e Inform\u00e1tica", "Mestrado em Engenharia Inform\u00e1tica", "Mestrado em Estudos Africanos", "Mestrado em Estudos Chineses", "Mestrado em Estudos de Desenvolvimento", "Mestrado em Estudos de Internet", "Mestrado em Estudos do Ambiente e da Sustentabilidade", "Mestrado em Estudos e Gest\u00e3o da Cultura", "Mestrado em Estudos Internacionais", "Mestrado em Estudos Urbanos", "Mestrado em Finan\u00e7as", "Mestrado em Gest\u00e3o", "Mestrado em Gest\u00e3o Aplicada", "Mestrado em Gest\u00e3o de Empresas", "Mestrado em Gest\u00e3o de Hotelaria e Turismo", "Mestrado em Gest\u00e3o de Novos Media", "Mestrado em Gest\u00e3o de Recursos Humanos e Consultadoria Organizacional", "Mestrado em Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Sa\u00fade", "Mestrado em Gest\u00e3o de Servi\u00e7os e da Tecnologia", "Mestrado em Gest\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o", "Mestrado em Gest\u00e3o Internacional", "Mestrado em Governa\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade do Mar", "Mestrado em Hist\u00f3ria Moderna e Contempor\u00e2nea", "Mestrado em Inform\u00e1tica e Gest\u00e3o", "Mestrado em Inova\u00e7\u00e3o Digital para Pr\u00e1ticas de Projeto", "Mestrado em Marketing", "Mestrado em Matem\u00e1tica Financeira", "Mestrado em Mercados da Arte", "Mestrado em M\u00e9todos Anal\u00edticos para Gest\u00e3o", "Mestrado em Pol\u00edticas de Desenvolvimento dos Recursos Humanos", "Mestrado em Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Mestrado em Psicologia Comunit\u00e1ria, Prote\u00e7\u00e3o de Crian\u00e7as e Jovens em Risco", "Mestrado em Psicologia da Mobilidade Global, Inclus\u00e3o e Diversidade na Sociedade", "Mestrado em Psicologia das Rela\u00e7\u00f5es Interculturais", "Mestrado em Psicologia Social da Sa\u00fade", "Mestrado em Psicologia Social e das Organiza\u00e7\u00f5es", "Mestrado em Servi\u00e7o Social", "Mestrado em Servi\u00e7o Social com Fam\u00edlias e Crian\u00e7as", "Mestrado em Sistemas Integrados de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o", "Mestrado em Sociologia", "Mestrado em Tecnologias Digitais para o Neg\u00f3cio", "Mestrado Integrado em Arquitetura"], "Docente": ["-", "Departamento de Antropologia", "Departamento de Arquitetura e Urbanismo", "Departamento de Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Departamento de Ci\u00eancias e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o", "Departamento de Contabilidade", "Departamento de Economia", "Departamento de Economia Pol\u00edtica", "Departamento de Finan\u00e7as", "Departamento de Hist\u00f3ria", "Departamento de Marketing, Opera\u00e7\u00f5es e Gest\u00e3o Geral", "Departamento de Matem\u00e1tica", "Departamento de M\u00e9todos de Pesquisa Social", "Departamento de M\u00e9todos Quantitativos para Gest\u00e3o e Economia", "Departamento de Psicologia Social e das Organiza\u00e7\u00f5es", "Departamento de Recursos Humanos e Comportamento Organizacional", "Departamento de Sociologia"], "Investigador": ["-", "BRU - Business Research Unit", "CEI - Centro de Estudos Internacionais", "CIES - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o e Estudos de Sociologia", "CIS - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o e Interven\u00e7\u00e3o Social", "CRIA - Centro em Rede de Investiga\u00e7\u00e3o em Antropologia", "DIN\u00c2MIA\u2019CET - Centro de Estudos sobre a Mudan\u00e7a Socioecon\u00f3mica e o Territ\u00f3rio", "ISTAR - Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias da Informa\u00e7\u00e3o, Tecnologias e Arquitetura", "IT - Instituto de Telecomunica\u00e7\u00f5es"], "Funcion\u00e1rio": ["-", "N\u00facleo de Apoio T\u00e9cnico e de Secretariado", "N\u00facleo de Expediente e Arquivo", "Servi\u00e7os de Gest\u00e3o do Ensino", "Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o e Documenta\u00e7\u00e3o", "Servi\u00e7os de Infraestruturas Inform\u00e1ticas e de Comunica\u00e7\u00f5es", "Servi\u00e7os de Instala\u00e7\u00f5es e Equipamentos", "Servi\u00e7os de Recursos Humanos, Compras e Espa\u00e7os", "Unidade de Cultura e Desporto Universit\u00e1rio", "Unidade de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais", "Unidade Financeira"]}