{"-": ["-", "*"], "Alenquer": ["-", "*", "Escola Secund\u00e1ria Dami\u00e3o de Goes"], "Amadora": ["-", "*", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria D. Jo\u00e3o V", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria de M\u00e3es D\u00b4\u00c1gua", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Dr. Azevedo Neves", "Escola Profissional Gustave Eiffel", "Escola Secund\u00e1ria da Amadora", "Escola Secund\u00e1ria Fernando Namora", "Escola Secund\u00e1ria Seomara da Costa Primo"], "Arruda dos Vinhos": ["-", "*", "Escola Profissional Gustave Eiffel - P\u00f3lo de Arruda dos Vinhos", "Externato Jo\u00e3o Alberto Faria"], "Azambuja": ["-", "*", "Escola Secund\u00e1ria da Azambuja"], "Cadaval": ["-", "*", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria do Cadaval"], "Cascais": ["-", "*", "Col\u00e9gio Maristas de Carcavelos", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria da Cidadela", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria de Alvide", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria de Carcavelos", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Frei Gon\u00e7alo de Azevedo", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Ibn Mucana", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Matilde Rosa Ara\u00fajo", "Escola de Hotelaria e Turismo", "Escola Profissional de Teatro de Cascais", "Escola Profissional Val do Rio", "Escola Salesiana do Estoril", "Escola Salesianos de Manique", "Escola Secund\u00e1ria de Cascais", "Escola Secund\u00e1ria de S\u00e3o Jo\u00e3o do Estoril", "Escola Secund\u00e1ria Fernando Lopes Gra\u00e7a", "St. Julian\u2019s School - Col\u00e9gio Ingl\u00eas de S\u00e3o Juli\u00e3o"], "Lisboa": ["-", "*", "EPAD - Escola Profissional de Artes, Tecnologias e Desporto", "EPCI - Escola Profissional de Comunica\u00e7\u00e3o e Imagem", "EPET - Escola Profissional de Estudos T\u00e9cnicos", "Escola Art\u00edstica Ant\u00f3nio Arroio", "Escola Art\u00edstica de Dan\u00e7a do Conservat\u00f3rio Nacional", "Escola Art\u00edstica de M\u00fasica do Conservat\u00f3rio Nacional", "Escola Art\u00edstica do Instituto Gregoriano de Lisboa", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria D. Filipa de Lencastre", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Gil Vicente", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Josefa de \u00d3bidos", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Passos Manuel", "Escola de Com\u00e9rcio de Lisboa", "Escola Profissional Agostinho Roseta", "Escola Profissional Almirante Domingos Tasso de Figueiredo", "Escola Profissional Almirante Reis", "Escola Profissional Bento de Jesus Cara\u00e7a", "Escola Profissional CEFAD", "Escola Profissional de Agentes de Servi\u00e7o e Apoio Social", "Escola Profissional de Artes e Of\u00edcios do Espet\u00e1culo", "Escola Profissional de Ci\u00eancias Geogr\u00e1ficas", "Escola Profissional de Hotelaria e Turismo de Lisboa", "Escola Profissional de Imagem", "Escola Profissional de Pedagogia Social", "Escola Profissional Gustave Eiffel - Polo do Lumiar", "Escola Profissional Magestil", "Escola Profissional Metropolitana", "Escola Profissional Tecnologia Digital", "Escola Secund\u00e1ria Ant\u00f3nio Dam\u00e1sio", "Escola Secund\u00e1ria D. Dinis", "Escola Secund\u00e1ria D. Lu\u00edsa de Gusm\u00e3o", "Escola Secund\u00e1ria D. Pedro V", "Escola Secund\u00e1ria de Cam\u00f5es", "Escola Secund\u00e1ria de Fonseca Benevides", "Escola Secund\u00e1ria do Lumiar", "Escola Secund\u00e1ria do Restelo", "Escola Secund\u00e1ria E\u00e7a de Queir\u00f3s", "Escola Secund\u00e1ria Jos\u00e9 Gomes Ferreira", "Escola Secund\u00e1ria Maria Am\u00e1lia Vaz de Carvalho", "Escola Secund\u00e1ria Marqu\u00eas de Pombal", "Escola Secund\u00e1ria Padre Ant\u00f3nio Vieira", "Escola Secund\u00e1ria Pedro Nunes", "Escola Secund\u00e1ria Rainha Dona Am\u00e9lia", "Escola Secund\u00e1ria Rainha Dona Leonor", "Escola Secund\u00e1ria Vergilio Ferreira", "Escola T\u00e9cnica Psicossocial de Lisboa", "IEDP - Instituto de Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Profissional", "INETE - Instituto de Educa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica", "INETESE - Instituto para o Ensino e Forma\u00e7\u00e3o", "Instituto para o Desenvolvimento Social", "Profitecla Lisboa"], "Loures": ["-", "*", "Escola Secund\u00e1ria da Portela", "Escola Secund\u00e1ria de Camarate", "Escola Secund\u00e1ria de Sacav\u00e9m", "Escola Secund\u00e1ria de S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha", "Escola Secund\u00e1ria Dr. Ant\u00f3nio Carvalho Figueiredo", "Escola Secund\u00e1ria Jos\u00e9 Afonso", "Escola Secund\u00e1ria Jos\u00e9 Cardoso Pires", "IPTRANS - Instituto Profissional de Transportes"], "Lourinh\u00e3": ["-", "*", "Escola Secund\u00e1ria Dr. Jo\u00e3o Manuel da Costa Delgado"], "Mafra": ["-", "*", "Col\u00e9gio Miramar", "Col\u00e9gio Santo Andr\u00e9", "Escola Profissional da Ericeira", "Escola Secund\u00e1ria Jos\u00e9 Saramago", "ETPM - Escola T\u00e9cnica e Profissional de Mafra"], "Odivelas": ["-", "*", "Escola Profissional Agr\u00edcola D. Dinis - Pai\u00e3", "Escola Secund\u00e1ria Braamcamp Freire", "Escola Secund\u00e1ria da Ramada", "Escola Secund\u00e1ria de Cane\u00e7as", "Escola Secund\u00e1ria de Odivelas", "Escola Secund\u00e1ria Pedro Alexandrino"], "Oeiras": ["-", "*", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Am\u00e9lia Rey Cola\u00e7o", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Aquilino Ribeiro", "Escola Profissional Val do Rio", "Escola Secund\u00e1ria Camilo Castelo Branco", "Escola Secund\u00e1ria da Quinta do Marqu\u00eas", "Escola Secund\u00e1ria de Miraflores", "Escola Secund\u00e1ria Lu\u00eds de Freitas Branco", "Escola Secund\u00e1ria Professor Jos\u00e9 Augusto Lucas", "Escola Secund\u00e1ria Sebasti\u00e3o e Silva", "Instituto de Tecnologias N\u00e1uticas"], "Sintra": ["-", "*", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Gama Barros", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Mestre Domingos Saraiva", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Padre Alberto Neto", "Escola Profissional Alda Brand\u00e3o de Vasconcelos", "Escola Profissional de Recupera\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f3nio de Sintra", "Escola Secund\u00e1ria de Mem Martins", "Escola Secund\u00e1ria de Santa Maria", "Escola Secund\u00e1ria Ferreira Dias", "Escola Secund\u00e1ria Leal da C\u00e2mara", "Escola Secund\u00e1ria Matias Aires", "Escola Secund\u00e1ria Miguel Torga", "Escola Secund\u00e1ria Stuart Carvalhais"], "Sobral de Monte Agra\u00e7o": ["-", "*", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Joaquim In\u00e1cio da Cruz Sobral"], "Torres Vedras": ["-", "*", "ESCO - Escola de Servi\u00e7os e Com\u00e9rcio do Oeste", "Escola Profissional Agr\u00edcola Fernando Barros Leal", "Escola Profissional de Penafirme", "Escola Secund\u00e1ria Henriques Nogueira", "Escola Secund\u00e1ria Madeira Torres", "Externato de Penafirme"], "Vila Franca de Xira ": ["-", "*", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria D. Martinho Vaz de Castelo Branco", "Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Professor Reynaldo dos Santos", "Escola EB 2,3 de Vialonga", "Escola Profissional de Hotelaria e Turismo de Lisboa - Polo de P\u00f3voa de Santa Iria", "Escola Secund\u00e1ria Alves Redol", "Escola Secund\u00e1ria do Forte da Casa", "Escola Secund\u00e1ria Gago Coutinho"]}